究竟應該點做？

好迷惘。宜家讀緊副學士，屋企人花左好多錢係我身上（補習）宜家讀副學士又係一筆錢。佢地真係好想我入返大學，宜我真的想滿足佢地，因為我知道入返大學佢地一定會好開心。
但我讀左半年越讀越無心機，而且GPA又唔係好個堆。
有無人可以教下我點做？

人生議員

屋企有錢可以搵下有冇外國大學top up
基本上比錢就有得讀
冇乜就做返追夢巴打啦
如果你可以因為呢度一個好既suggestion而突然讀得好好
你就唔會依加問呢個問題
btw 可以比多啲背景例如
時間用左去邊
夢想係咩
加油

其實唔係讀唔泥，係無心機讀，每日都唔知做緊咩

好多人都係咁 我曾經都係
係咪讀緊先法國簡錯科